（JYP爸爸參演！！！）「NiziU」新曲MV解禁!! MAKE YOU HAPPY ~

0:37 開始
😳😳😳

😳💘✊🏼

我❤️真子
我❤️梨久
我❤️裡茉
我❤️梨緒
我❤️摩耶
我❤️未光
我❤️麻由佳
我❤️彩花
我❤️仁菜

我❤️JYP爸爸